由於中国犯下了「反人類罪」，美國一項兩黨決議案要求更換2022年冬季奧運會主辦國家

2022年冬奧會不應該在中國舉辦。世界沒有理由支持由中共領導的政權，給其創造更多的商業和宣傳機會。

一個由美國兩黨參議員組成的團隊歷數中國惡劣的人權記錄，正向國際奧委會（IOC，International Olympic Committee）提出以上要求。3月4日，共和黨參議員里克·斯科特（Sen. Rick Scott，R-FL）攜手民主黨參議員埃德·馬基（Sen. Ed Markey，D-MA）發起一項決議案，他們援引美國國務院公布的數據並表示，維吾爾、哈薩克與吉爾吉斯斯坦等民族的100多萬穆斯林被關押在多達1200個「教培中心」裡，命運堪憂。根據《寒冬》的長期記錄，這些「教培中心」事實上是監獄，人們在裡面受盡了酷刑折磨。

但是正如《寒冬》常常所報道的那樣，根據獨立研究人員最準確的統計數據，目前被關押在這些教育轉化營中的維吾爾穆斯林多達300萬人，這還不包括成千上萬的其他突厥裔少數民族穆斯林。

不僅如此，從基督徒、地下天主教徒到佛教徒、道教徒，從猶太人到中國傳統的民間宗教信徒，中共政府不僅迫害少數民族，還迫害所有宗教，新興宗教團體更是遭到嚴厲打擊，從法輪功到耶和華見證人，再從呼喊派到門徒會、全能神教會，尤其是全能神教會，現在已成了在中國受迫害最嚴重的宗教團體。實際上，這份美國參議員決議案著重強調：「中華人民共和國政府將基督徒和其他宗教團體成員關在高牆內及食品加工中心等各種工廠裡，除了對他們強制洗腦，還強迫他們從事勞役。」決議案認為：「在中華人民共和國，全國各地長年大肆進行強摘器官活動，主要是摘取法輪功學員的器官。」決議案的結論是：「中華人民共和國政府對維吾爾人和法輪功學員實施了反人類罪。」

綜上所述，一個對本國人民實施酷刑的專制國家怎能舉辦像奧運會這樣舉世同慶的活動？又如何能讓世界各國及各族人民共慶和平與友誼？

獨裁中共政權從不尊重人的尊嚴，更不保障公眾安全。我們大家都知道，世界不能信任中共。中共政權總通過宣傳維護形象，散佈假新聞，歪曲事實。中共所說的話，無法令世界相信，同時，我們不能想當然地認為中國官方發布的新聞都是真實的。幾十年來，對這一點最了解的莫過於人權活動人士和非政府組織，但國際社會的普通民眾現在才突然覺醒。新冠病毒到底是如何傳播的，全世界到現在還被蒙在鼓裡，而且正如《寒冬》每天所記錄的，中共政權以受到病毒威脅為藉口，變本加厲地打擊宗教團體、異見人士和少數民族。中共政權魚肉百姓，對其憤慨不已的人們永遠不會停下示威遊行的腳步。既然如此，為什麼世界要把奧運會交給這樣一個極權政府主辦呢？

長期以來，受迫害的少數民族、異見人士、教會、宗教團體以及中國普通百姓一再要求國際對中共令人髮指的惡行採取行動。他們的呼籲往往石沉大海。但是2018年以來，在國際層面上，人們採取了一些重要行動。美國參議員向國際奧委會發出的呼籲就是一個重要的舉措——這是美國官方的承認，認為中共政權犯下了反人類罪。國際奧委會應該按照美國參議員指出的方向，馬上採取行動，同時，全世界的自由國家以及國際組織也應支持美國參議員。

封殺來了

香港agenda 都開始會上

真係換先算

咁撚想要面子 就大大巴打落去

遲左廿年既正義唔係正義
不過無論點都要繼續努力擊倒邪惡 終結邪惡 給予邪惡應得既報復

中國：新冠肺炎
全球：武漢肺炎

要面？大巴大巴車落去

solomon又中

聽住先